【國歌法】唔畀二創 馬恩國引述李飛：馬場內奏歌觀眾要站立

中澳法學交流基金會訪京團今早與基本法委員會主任李飛會面，會後團長馬恩國引述李飛「講話」，指《國歌法》列入《基本法》附件三後，香港應按照本地實際情況立法，但立法時必須保留法例的核心要素，包括奏唱國歌時要有一定禮儀，例如未來在馬場奏國歌時，場內的馬迷亦要站立；亦要有強制性的中小學國歌教育，但並非要背誦歌詞，而是要令他們明白歌詞有中華民族抗日精神的背景。

馬恩國又指，李飛所說的5項不能缺少的核心要素，包括曲譜要按《國歌法》附件訂明的標準、不可作商業用途、不可「二次創作」、改音改詞都不可、奏唱時要有禮儀並肅立。至於在公開場合污辱國歌的行為，例如在球場噓國歌，必須有規定去處理。

馬恩國指李飛無提及追溯期，但有指出如香港沒有行政處分，就應處理如何以刑事處罰代替內地法例中的行政拘留。

支狗蟈歌關你袋鼠漢奸鳩事咩！！！！

班阿叔睬你都傻

拉鳩晒返去
連埋d馬

你跑緊馬果陣播國歌囉，個個都企緊

賭馬 / 睇馬果班友睬你都傻

播播下d阿伯輸錢輸到屌老母

終於搞廢老

輸緊錢，仲要起身，唔屌你老母都執到啦

關佢呢個澳洲人咩事

每次開跑前播一次，我驚屌聲大過旺角場

通菜牛肉...

「亦要有強制性的中小學國歌教育，但並非要背誦歌詞，而是要令他們明白歌詞有中華民族抗日精神的背景。」

國歌竟然係用嚟宣揚對另一個國家既仇恨？黐撚線
仲有毛澤東明明感謝日本侵華架喎，背景點會係抗日精神？

好搞唔搞鳩鳩班支持自己既廢老

最重要的係，而家二戰已經過咗幾十年，仲要咁強調民族仇恨來做乜？咁做只會令民智倒退。

d餐廳成日播tvb
一到6：30個場面應該幾震撼

因為中國無民主自由
只能夠用民族主義凝聚人民

對於受開嘅當然唔覺係一回事。
但係我哋唔係咁睇。
民族仇恨終歸都係歷史問題，如果每件事都死抱著民族仇恨，就唔會有進步，成個社會只會倒退如北韓咁差。

普通話講唔正點計

啲財運即刻走哂, 真唔老黎

馬場看台先聽到咋喎⋯⋯咁嚮場入面聽唔到點算，痾緊屎係咪要立即企起身？

但係中共唔製造敵人比中國人仇恨的話
佢個政權就會好危險
佢點會理中國進唔進步
最重要係唔好影響到自己的利益

就係鼓吹民族主義, 用外敵嚟轉移內政視線

馬恩國如果站立，澳洲應該可以視其叛國，收回國籍？

澳洲會因為你尊重中國國歌而收回國籍

越做得多，只會越畀人睇到。
到時唔受嘅點都係唔受，再轉移視線都冇用。

軍國主義式培訓下一代睇支那軍機、仇視外國

去睇下上世紀頭日本仔D小學書你會搵倒D得意野

啲馬迷睬你都傻

剁爛剁爛

“成個看台嘅人同我搭曬返去！”

“yes sir!"

堂堂一個國家既國歌都要立法黎迫人尊重
國際笑話

封咗個馬場當羈留所應該方便啲

所以d 鬼出晒黎話冇追溯期

喺咁嘅情況下，佢哋咁做只會係對下一代香港人慢性自殺。
即係佢哋接受咗洗腦教育，佢哋嘅香港人身份都會成為令中國視為敵人。

噉不如唔好播！

馬場都唔撚去！

立左法我即做紅衛兵

馬場係代表香港架
當年馬照跑 舞照跳

又無一樣了

d廢老用黎做電話鈴聲
到時塔巴士聽到使唔使起身

我愛國, 每日坐巴士都播一次黎聽

政治現實如此，做左強國仲理得你香港人點幫過佢地咩

反正用香港做一國兩制黎引台灣上當都唔洗亦唔可能了

雜種都搲爛塊面講全面管治，行得專制式帝國殖民理得你8百萬人點諗同點死咩

反智

更至撚好笑係：

出自一個公開用Fucking黎形容Chinese既仆街冚家鏟！！！

屌9中國中產黨

佢地所謂教育根本為自己利益,
你越仇恨佢越有藉口搵著數。